特朗普政府正尋求最高法院推翻「奧巴士站醫保」！

Obama care?

奧巴士站

奥巴士站

O Bus Stop Care?

點解要咁做

見到topic笑撚左

唔係奧巴美揚咩

奧巴斯光年醫保爾？

睇死佢唔成功，上任一直嘗試廢到宜家都搞唔同

保守派不滿，強制醫保令佢地保險費大增同覺得侵犯佢地自由喎